西非15個國家目前使用7種貨幣，其中8個主要講法語的國家使用CFA法郎。 加納和尼日利亞於2021年12月30日推出數字貨幣|Kingsley Kobo，西非單一貨幣的希望逐漸消退 
 它混合了梅洛、品麗珠和赤霞珠，還添加了健康的樂趣。 你會想要喝這個可持續生產的rosé整個夏天|戴夫·麥金太爾| 2021年7月23日|華盛頓郵報 
 在政治上，不可避免地會有一些問題分裂這個聯盟(弗蘭克舉了移民問題為例)。 傳統基金會承認:異議不利於商業|Noah Kristula-Green | 2012年2月17日|DAILY BEAST 
 如果你一直懷疑傳統基金會希望它的政策工作遵循意識形態的路線，弗蘭克同意你的看法! 傳統基金會承認:異議不利於商業|Noah Kristula-Green | 2012年2月17日|DAILY BEAST 
 弗蘭克指出，這是一個“判斷”，但看看弗蘭克在這裡對傳統基金會和保守主義說了什麼。 傳統基金會承認:異議不利於商業|Noah Kristula-Green | 2012年2月17日|DAILY BEAST 
 最後她睡著了，做了一個關於鑽石項鍊和一千法郎鈔票的狂喜的夢。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 一天，阿里斯蒂德口袋裡出乎意料地揣著一兩個法郎，在一家菸草局前停了下來。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他掏出他那大皮夾子，數了二十五張一千法郎的鈔票放在桌上。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他們被分成五個團，法國當局每天付給每個人一法郎。 英國遠征克里米亞|威廉·霍華德·羅素 
 這些人賭上一個法郎，約翰·特納很可能有一千法郎。 亨利·西頓·梅里曼